今次九西補選結果算唔算香港人一次真正的勝利

雨革，香港人慘敗
魚革，香港人慘敗
新東補選，香港人慘敗
2016立法會選舉, 香港人慘敗
今次香港人成功焦土，終於首次取得勝利

藍絲焦土左好耐啦
先見之明